[推上熱門 ]點解熱門無行動POST？ 1212「齊上齊落」集會呀！

手足唔係condom半年黎流過嘅汗、血、淚唔係白費

12/12「齊上齊落」集會 - 612半週年紀念
撤回暴動定性 撤銷義士控罪
日期︰2019年12月12日(四)
時間︰19:00 - 21:00
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰#民間集會團隊
*已發出不反對通知書

唔好意思有D 文宣改唔切不反果句
感謝文宣手足靚靚文宣圖！仲要有埋gif

————————————————
12/12 “United We Stand” Rally: half-year commemoration of 12 June, the start of the anti-ELAB movement
- Retract the “riots” categorisation of all protests
- Drop all charges against arrested protestors

Date: 12 December 2019 (Thursday)
Time: 19:00-21:00
Venue: Edinburgh Place
Organiser: Hong Kong Civil Assembly Team #HKCATeam
*Letter of No Objection issued

#HongKong
#HongKongProtest
#StandWithHongKong
#光復香港時代革命
————————————————-
Facebook：

Instagram：

Twitter：

另民間集會團隊現正發起眾籌
詳情：
[雪地插J求助] 頂左六個月，民間集會團隊實在頂唔住要眾籌，求大家捐少少

眾籌連結：

612 半週年
中大二橋之戰一個月
讓我地於12.12 呢個有多重意義嘅日子
再次聚首一堂
一齊齊上齊落！

光復香港
時代革命

推

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

出黎喇

聽日就係喇

12.12愛丁堡要人呀

聽日周同學公開悼念會

可以去完悼念會再過愛丁堡

推！！

推推推推推推推

點解會冇人推